Bliska perspektywa:
--------------------------------
1. Różne domyślne ścieżki pobierania dla różnych typów plików
2. Bardziej przystępny wybór domyślnej wyszukiwarki
3. System alternatywnych wyszukiwarek (rozwinięcie "yt:" + fraza)

Daleka perspektywa:
--------------------------------
1. Ustawienie położenia paska kart
2. Ustawienia JavaScriptu
3. Pasek narzędzi
4. Zakładki
5. Obsługa wielu języków